其實點抆屎先會100%乾淨

有時屙完屎 無論點樣抆 抆幾多次 張紙巾都仲會係黃黃地 有冇人明

一個字，穿針屎

靚女唔痾屎，所以點抆都100%乾淨

直接沖涼

係街屙點算

係街直接沖涼

企上洗手盤到洗屎眼？

揾人幫你奶到乾淨為止

用完濕紙巾再用乾紙巾

一下過，要快！

去搵條女玩毒龍鑽

用濕紙巾

係街柯就濕紙巾 男人老狗長期帶係身 d女會覺得你好細心

用日本洗屎忽廁版再用乾紙巾抺兩野

其實係抆乾淨左先洗再抆 定直接洗完抆？

其實好大機會係未痾清

直接洗
會feel 到d 屎離開你個屁股

咁咪流晒d屎汁落去屎忽到

兩隻手各2次

因為你一直都係用張紙巾hi緊條屎

沖力夠會沖甩唔會變屎汁

乾濕並用

買皇冠濕紙巾抹屎
10蚊一大包
可以沖走，唔會塞左條渠

抆完唔望張紙巾=已經乾淨

尷尬

睇下師兄一向屙完屎唔抆屎

黎

灌腸

比人屌鬆咗屎眼冇得後悔㗎啦

佛系抆屎
唔用紙巾，唔用廁紙，唔洗屎眼，唔搵人奶
緣份到了，屎眼自然會乾淨返

收嗲啦

d女唔想知你屙屎

屌你老母 我佛你老母臭閪

用坐廁d水嚟洗屎眼

屙住屎睇呢個post

屙個陣唔好收縮屎眼夾爛d屎
正常都冇咩屎漬

一向都係沖涼之前屙
屙完是旦抆兩野 直接用花灑沖

用酒精消毒

好多所謂 flushable 既濕紙巾都會塞渠，少用啲好

前後前前後
就係咁簡單

哈哈 哈哈

你隻手掂到屎都要去洗手啦 你會唔會就咁用廁紙清潔完就走人
屎眼都係皮膚 變有可能用廁紙就搞掂

認真，買D啡色既廁紙，
我每次抆一次就搞掂

等佢自然風乾，之後用手挖，屎漬因爲風乾咗，所以好易一塊塊甩出嚟，好似腳皮咁

唔夾斷條屎就無事

方法一：皇*牌濕廁紙，用普通廁紙抆到咁上下再用一張濕廁紙抆，最後用一張普通廁紙抹返乾
方法二：去殘廁，同第一個方法一樣，不過唔係用濕廁紙，係用入面洗手盤水龍頭整濕啲廁紙，再抺乾
方法三：靚仔唔痾屎
利伸用緊方法三

蝦蝦蝦蝦蝦蝦

你以為 d屎好古惑

習慣拎埋條腸出黎洗

直接去洗屎忽

千萬不要剃肛毛！

特別屎忽有毛
成日都覺得抆唔淨
跟手抆多幾次
結果屎眼損埋

刮

押韻

係男人屎忽都有毛架啦

用鹹水洗

梗係洗 就算喺街都會忍到返屋企

好！

駁淡水

紙巾濕一濕水再抹

超快抹好 不過小心穿

細個唔識用濕紙抹
成日搞到個菊花好痛

我都有呢個煩惱
想屙d硬硬地嘅屎 通常個d都一take過 抹兩下就無
呢排唔知係咪食得多菜定點 d屎好林
又唔可以一氣呵成屙哂成條出黎
以為抆到無哂屎積
過一陣屎忽痕痕地 再走去抹 仲有屎積
好麻煩

前抆兩下 後抆兩下 包乾淨

剃左d屎眼毛先

屌抆屎真係好撚煩
柯就柯5分鐘，抆就抆10分鐘
有時仲環抆唔乾淨搞到屎眼好痕
再抆返又抆到屎眼痛

on9

睇過訪問 啲印度人話用手用水先覺得真係100%乾淨 其實都啱
用紙巾就算抹幾多下 之後都有機會痕

屙舊100%乾淨嘅屎

有無人試過屙一條好順暢既屎
順到一野sir左入水唔見埋
然後抹嘅時候無屎漬

試過肚痛
屙爛屎冇屎漬

學下泰國人
唔明香港人點解自己屎忽都唔夠膽掂

有呢個噴頭啲屎坑永遠都係濕
好然嘔心

我又係抹到咩色都冇先肯罷休

識用就唔會噴到周圍都係啦
但你屎眼一定好乾淨健康喎又環保
係洗手時要用多啲番梘

條喉望過見只係駁沖廁水
唔係另外駁食水喉

有d 大廈用咸水沖廁, 咁咪即係用海水黎洗屎忽

次次痾完屎都搵人幫你毒龍鑽

唔關泰國人事

東南亞啲地方都係咁
係印尼個邊都係用水洗
真係好乾淨

搵廁紙包住電鑽 鑽幾野

係食水喉攞水架嘛戇撚鳩

係街唔屙屎囉

秘訣一定係唔好用肛門cut 斷一條屎。

完整痾哂佢，或者等佢半天吊吊到自己跌落黎。

用bb濕紙巾

又抿得幾乾淨

之前睇過篇文話會令屁股乾燥易造成痕癢?

即係未屙乾淨/用紙太厚

主題係乾淨🤷‍♂️

要解決根源
只能夠食得建康啲
腸胃好啲, 啲屎硬正啲就好乾淨,
如果唔係, 屙埋啲黏屎, 痴撚住晒啲屎忽毛好撚難搞,
有時屙到袋底根都有, 用勁多紙巾都搞唔掂

你啱...
但如果為咗乾淨而屎忽痕 甚至生濕疹...

肚痛點忍 會漏岀黎

一定係叫條女奶

是咁的，有一日出去行街，突然人有三急，即刻搵左一間公廁解決 。係廁所入面，除左我之外，有一個係到做ge清潔呀叔，見佢倒緊一d白色液體落洗手液到，口裏仲念念有詞，算 ！唔理 ！

突然聽到細蚊仔笑聲，原來有兩隻小學雞係華山論劍，嚴格黎講連刀仔都不如 。算 ！我都唔理 ！一來因為我真係好急好急，二來個兩隻小學雞見到我ge巨龍一定自愧不如，不戰而勝 ！我紮好個馬，一野屙出黎 ！由於
個廁所設計係用尿槽，強而有力ge水柱拍打落金屬板，水花反彈落個兩個小學雞到，嚇到佢地鬼殺咁嘈 。

係呢個時候，有一個大叔入左黎，你地一定以為又係夾著份男極圈，sor9ry,佢無 ！佢走到其中一格廁格，大大力咁拍低個廁所板，然後「?吐」一聲吐左一口濃痰，過程十分古怪 。點知佢門都無閂就屙，但佢屙ge時間十秒都唔洗，然後係屎無抆手，無沖廁又無洗之下頭也不回走左，由佢入廁所到佢走，都不過係一分鐘，望到我呆左 ！

正當我洗手準備離開時，個清潔大呀念念有詞咁講：「好一個藝術家 ！」我問佢咩事，佢答我：「剛才個大叔係屙屎界藝術家呀！」但我一概不知，大叔搖搖頭嘆氣，枉你屙左咁多年咁屎 ！
正當我想抗辯時，佢打斷我ge講話 。

係好耐之前，屙屎分左三大派，第一派係藝術派，第二派係食家，最後一派係基派 。
藝術派係從主張大便中要表演優雅自如。而食家係食屎維生，而基派係主張人從忍屎穫得快感 。

我問清潔大叔點解剛才個大叔要大力拍廁所板，又要吐痰？

原來大力放個板係嚇走的屎忽鬼，而且可以有宣示主權之用 。至於吐痰係左為左壓水花，利用痰同廁所水之間ge張力，同時痰ge大小亦有標準，要係水池中心 。

亦外突顯佢地ge藝術感，所以佢地放便時係唔會閂門 。同埋最重要時候，藝術派對此有好高要求，屎ge軟硬度，壓水花同整潔度 。

屎唔可以太硬或太軟，否則會影響壓水花，所以佢地一向係食多菜為主，屙出黎ge屎特別健康，甚至會有少少淡香 。
屙出黎時會碰撞濃痰，並抵消水花 。

大家有無試過屙屎時發現舊屎唔見左 ？或者抆屎時無屎漬？行內人稱呢種屎為「沉香」，係藝術派最高最高境界，所以剛才個大叔唔洗沖廁又唔洗抆屎， 既然唔洗抆屎咁咪唔洗手囉 ！呢番話聽到我五體頭地 。

清潔大叔突然講左句：「其實我係藝術派人事部主任，見你係俾選中ge細路，你想唔想入我地派？ 」我諗都唔洗諗，即刻入左。

其實我想問各位巴打，有無人同一樣入左派，求相認。

食多啲菜食多啲生果
健康啲屙啲屎就成條過又唔濕 好易抆

細個睇有集蠟筆小新用哂成卷廁紙抆屎先乾淨

買個日本洗patpat廁板咪得

唔夾斷舊屎咪冇漬。